又話阿里媽媽唔入港股通？

據報港交所正準備與深交所進行洽商，將第二上市的同股不同權上市公司納入港股通。

以我所知，第二上市，又同股不同權係得阿里媽媽？

1810 3690 都係

但佢寫明第二上市。美團、小米只係同股不同權，唔係第二上市

支那wfc

Source?

上次撞送中
今次撞肺炎
應該都係上唔到架啦

港交所改名做支交所啦

你睇清楚D個新聞先啦